致：機場睇緊連登嘅你

早神啊 ching

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

原來你就係視姦我果條毒撚

屌有冇咁撚易型

Hi